希望大家善用呢個功能

盡快令啲分化post沉底

8月2日 公僕仝人 與民同行 歡迎巿民一齊參與 7-9pm 中環遮打花園
8月3日 五大訴求 旺角遊行
8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm
8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

光復香港 時代革命

唔好再俾啲分化post上熱門啦

原來有不推文架? 電腦版點整?

呢個係beta版本

推到俾大家知道

有咩用架

即係唔會將個post推咗上熱門

可以盡快令三毛5毛分化post沉底

Push

幫手推比大家知道啊

自推

下載更新 (Beta)
iOS:
Android:
按「成為測試人員」，稍後便會於 Google Play 收到 Beta 更新

推啊

推

推啊，點解好似冇人用呢個功能嘅！

手機係咪未有

做到了

push